女朋友話分開幾日冷靜下

女朋友話分開幾日 冷靜下
姐係點

諗緊點分手

即係批准你去叫g，仲等？

你咪好囉 都係幾日姐 我都唔知要等幾多日 甚至可能冇等到既一日

佢習慣同準備緊失去你

利申，過來人

姐係叫你改皮 樓主下個啦

分手啦

利申：今午你女友係咖啡店同人呻你經常發脾氣，一嬲佢幾日

騎牛搵馬緊

所有野都封哂